<Namespace Name="System.DirectoryServices.AccountManagement">
  <Metadata>
    <Meta Name="ms.openlocfilehash" Value="fefc91ccc5056e6a3e0640141b2ea2b1dffd83da" />
    <Meta Name="ms.sourcegitcommit" Value="df6cf590aa3087f6c7c202712eee781c6a3c8f96" />
    <Meta Name="ms.translationtype" Value="HT" />
    <Meta Name="ms.contentlocale" Value="ko-KR" />
    <Meta Name="ms.lasthandoff" Value="05/10/2018" />
    <Meta Name="ms.locfileid" Value="30734727" />
  </Metadata>
  <Docs>
    <summary>
      <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" /> 네임스페이스는 AD DS(Active Directory Domain Services), AD LDS(Active Directory Lightweight Directory Services) 및 MSAM(Machine SAM) 등 여러 주체 저장소에서 사용자, 컴퓨터 및 그룹 보안 주체의 균일한 액세스와 조작을 제공합니다. <see cref="N:System.DirectoryServices.AccountManagement" />는 <see cref="N:System.DirectoryServices" /> 네임스페이스와 관계 없는 디렉터리 개체를 관리합니다.</summary>
    <remarks>
      <format type="text/markdown"><![CDATA[  
  
## Remarks  
 관리 되는 디렉터리 서비스 응용 프로그램의 이용할 수는 <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API 관리 사용자, 컴퓨터 및 그룹 보안 주체를 간소화 합니다. 이전에 저장소 또는 사용자 속해 있는 모든 그룹 찾기 등의 긴 코드의 복잡 한 지식이 필요한 솔루션 코드 몇 줄에서 수행 된 <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API입니다.  
  
 다음은 기능에서 사용할 수는 <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement> API:  
  
-   만들기 및 보안 주체를 업데이트 하는 등의 기본 디렉터리 작업 간소화 됩니다. 응용 프로그램에는 이러한 작업을 수행 하는 기본 저장소에 대해 자세히 알고가 필요 합니다.  
  
-   응용 프로그램 개체 모델에서 새로운 유형의 디렉터리 개체를 포함 하도록 확장할 수 있습니다.  
  
-   설정 및 해제는 사용자 계정 등의 계정 관리 작업을 간소화 됩니다.  
  
-   교차 저장소 지원을 통해 여러 유형의 저장소에서 멤버를 포함 하려면 Active Directory 도메인 서비스 (AD DS), Active Directory Lightweight Directory Services (AD LDS) 및 컴퓨터 SAM (MSAM) 데이터베이스의 그룹 개체 수 있습니다.  
  
-   사용할 수 있는 예제를 검색 하 여 쿼리는 <xref:System.DirectoryServices.AccountManagement.PrincipalSearcher> 클래스를 사용 하면 응용 프로그램 속성을 설정 하는 보안 주체 개체에서 일치 하는 속성 값을 포함 하는 다른 개체에 대 한 선택 된 저장소를 검색 합니다.  
  
-   컴퓨터, 사용자 및 그룹의 주 개체에 대 한 향상 된 검색에는 일치 하는 주 개체에 대해 선택한 저장소를 검색 하려면 응용 프로그램이 있습니다.  
  
-   재귀 검색을 그룹 보안 주체 개체에서 사용할 수 있는 응용 프로그램을 그룹을 재귀적으로 검색 하는 리프 노드이며 주 개체만 반환 수 있습니다.  
  
-   컴퓨터 SAM, AD DS 및 AD LS 저장소에 대 한 자격 증명 유효성 검사를 간소화 됩니다.  
  
-   사용 가능한 경우 빠른 동시 바인딩합니다 (FSB) 기능을 사용 하 여 연결 속도 증가 합니다. 연결 캐싱을 사용 하는 포트의 수는 감소 합니다.  
  
 ]]></format>
    </remarks>
    <altmember cref="N:System.DirectoryServices" />
  </Docs>
</Namespace>