<Namespace Name="System.IdentityModel.Selectors">
  <Docs>
    <summary><span data-ttu-id="bff13-101"><see cref="N:System.IdentityModel.Selectors" /> 네임스페이스에는 WCF(Windows Communication Foundation) 클레임 기반 ID 권한 부여 모델을 구현하는 클래스가 있습니다.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bff13-101">The <see cref="N:System.IdentityModel.Selectors" /> namespace contains classes that implement authentication in the Windows Communication Foundation (WCF) claims-based identity model.</span></span>  
  
 <span data-ttu-id="bff13-102">.NET Framework 4.5 및 .NET Framework로의 WIF(Windows Identity Foundation) 통합부터 WCF 클레임 기반 ID 모델이 WIF로 대체되었습니다.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bff13-102">Beginning with .NET Framework 4.5 and the integration of Windows Identity Foundation (WIF) into the .NET Framework, the WCF claims-based identity model has been superseded by WIF.</span></span> <span data-ttu-id="bff13-103">WIF는 CLR, WCF, ASP.NET 등 여러 Microsoft 제품 스택에 대한 인증 및 권한 부여 기능을 제공하는 데 사용할 수 있는 클레임 기반 ID 개체 모델을 제공합니다.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bff13-103">WIF provides a claims-based identity object model that can be used to provide authentication and authorization across several Microsoft product stacks, including the CLR, WCF, and ASP.NET.</span></span> <span data-ttu-id="bff13-104">보안 토큰을 표현하며 보안 토큰을 처리하는 데 사용되는 WIF 클래스가 <see cref="N:System.IdentityModel.Tokens" /> 네임스페이스에 포함되어 있습니다. 예를 들면 <see cref="T:System.IdentityModel.Tokens.SecurityToken" /> 및 <see cref="T:System.IdentityModel.Tokens.SecurityTokenHandler" />입니다.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bff13-104">The WIF classes that represent security tokens and that are used to process security tokens are contained in the <see cref="N:System.IdentityModel.Tokens" /> namespace; for example, <see cref="T:System.IdentityModel.Tokens.SecurityToken" /> and <see cref="T:System.IdentityModel.Tokens.SecurityTokenHandler" />.</span></span> <span data-ttu-id="bff13-105">.NET 4.5부터 권한 부여 정책이 <see cref="N:System.IdentityModel.Tokens" /> 네임스페이스의 클래스가 <see cref="N:System.IdentityModel.Selectors" /> 네임스페이스의 클래스 대신 사용되어야 합니다.</span><span class="sxs-lookup"><span data-stu-id="bff13-105">Beginning with .NET 4.5, the classes in the <see cref="N:System.IdentityModel.Tokens" /> namespace should be used instead of those in the <see cref="N:System.IdentityModel.Selectors" /> namespace.</span></span></summary>
    <remarks>To be added.</remarks>
  </Docs>
</Namespace>